［勇武入］今日班快閃撚到底想點樣

你地攞住大聲公亂叫人走，係大圍就叫人去紅磡，又唔解釋原因。好，大圍唔岩守，我地咪轉場去沙田；沙田防線都未set完，又叫人去紅磡，我問個大聲公點解去紅磡，佢都係唔肯解釋唔肯溝通，淨話：「你地可以照樣留低。」

大佬你帶住成大班人走，留低既點算？同埋有一部分留低既根本唔明咩事要走，你地唔同其他義士溝通，淨叫人走到底想點？想快閃都比個空間其他人跟呀。最後我地留低既傾左個共識：去黃大仙幫手。

點知去到又有大聲公叫人去九龍灣。果時大家都好燥，出到黎好似比人耍咁，乜都做唔到，好多手足嬲住返屋企。

你地攞得大聲公，就更加要顧及其他人意見，就算達成唔到共識都要同傾下，起碼其他義士跟得上、知道你地想點先。

少少反省：

好多義士都缺乏計劃撤退路線意識。快閃每一個地方、點樣set路障都要首先考慮逃生路線，無理由路障set到封撚埋自己撤退路線嫁（5/8沙田、今日大圍都有呢個問題），手足必定要熟悉逃生路線！

今日快閃左好多地方（大埔、大圍、沙田、黃大仙、九龍灣），但d狗永遠快過我地到，做好晒部署，快閃已經唔太work。

今日發左個惡夢，個夢好失敗，好驚聽日重蹈覆轍。

利申：以上係發夢內容

加油

推

唔反對快閃
但前線手足要保持冷靜

喺冷靜嘅同時不彷諗下點樣利用手上文宣核彈

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

好傷心

無論任何時候 前線手足一定要諗撤退路線

路障唔好再封埋撤退路線啦

路障唔好封撤退路線

求你地 路障唔好封撤退路線

認真都想講
發夢係沙田個商場入面已經內訌
真心各位話轉去邊個場嘅時候講下點解揀嗰個場嘅原因(e.g.冇狗、易走等等)

咁樣閃法攰到仆街

巴打

我就閃左5個...唔知其他手足點

幫推一推

回應「散水黨」指控事宣

幫手睇睇